【警亂作供統計】至少 21 案 警供詞不獲接納 官屢斥不可信、不誠實、狡辯

【警亂作供統計】至少 21 案罪名不成立因警供詞不獲接納 官屢斥不可信、不誠實、狡辯
立場報道2020/8/14 — 21:18

單單在過去 4 天，先後有 7 名警員就 5 宗案件作供時，其證供被裁判官認為有問題，甚至被嚴詞批評「大話冚大話」、「砌詞狡辯」、「信口開河」，不接納其證供。《立場》統計已審結的超過 300 宗反修例運動案件，發現至少有 21 宗案件涉及警員證供有問題，今年 6 月至今幾乎一周一宗，被告最終獲判罪名不成立，口供不獲接納的原因包括被官質疑誇大供詞、目擊警員與報稱受襲的警員供詞互相矛盾、與現場影片內容不符，甚至是警員在未有合理解釋下，在庭上推翻自身證供，對事件有多個版本描述。

Good morning

體育台37連

早晨咁早嘅你

睇波

根本就要入不誠實證人

你去睇今日熱門同即時熱門前日同琴日係兩個世界 好誇張究竟發生咩事

琴晚你又罷工要抵消番P牌d口水
推多幾下 好想吹水你又係睇ball

bot

冇罷,不過冇乜時間推

你鞭先

又唔出呢個po搞到我無得講第二樣嘢
乜你唔係掟出黎就算咩洗咩推
你入面嘅口水佬唔見曬 好詭異

m

諗住今日先出

今日熱門=前日熱門
呢個就係我琴日清晨cap嘅即時熱門近尾位置

對比而家嘅熱門相當有趣

食懵你隔夜龜速

見fing訓

巴塞

唔瞓

我打沉左豬仔嘅po唔該可唔可幫我補鑊
托起佢

有藉口唔瞓

戶頭出黎

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

有無對比過琴日痴po同前日嘅數量

問題係，警員俾假證供竟然唔洗負刑責。同女性係性罪行特權一樣。鳩噏唔上身。

歐聯？

推

買咗邊隊贏
巴塞 定 拜仁

Push

dklm

condom仔應驗

backup同721一樣
呢班狗根本駁唔到

執法者喎

樓主呢啲有用post咁少正評陣間我抄post睇下會點先

Pishhhhh

立場唔好作得就作喎！

點會得咁少

恐怖分子 , 亂鳩咁唻. 好撚正常丫

Pishhhhh
Pishhhhh

肚痛乎

今日A1 呢

#WeNeedAppleDaily

今日早睡早起咗，有食嘢，好似冇痛了

po 個apple A1 無人講牙驅大地震

明明見佢噚晚好夜先瞓

趁而家無痛食幾日粥養下胃
好淒涼

poA1

⚽️

即 你失常miss完一單又一單
最鍾意曬A1 偏偏呢次無

你是咪我母親，佢都有問我食唔食粥

好晏啦喎

叫你母親煲d白果懷山粥比你食 我吃粥大 個胃幾好

有人出

今日蘋果A1有連儂牆！！

要開個檔案薄 記低幾多單黑警上庭作假證供

留名 遲下再對下

所以咪話你大地震
新鮮嘅嘢 又話隔夜po
好晏 又唔Lpo

冇食過，通常食有肉嘅粥

你未收錄我日後點係你度翻舊帳
好慘得49正

快去修理下又話自己會堅持

今日蘋果除咗好多版連儂牆 仲有好撚多廣告！！！

咪加肉住，好難消化又痛 呢排唔好食豆類 會好多胃氣

熱門呢

今朝上過

食tbb女keep咁L耐 A1咁快死

今晚同母親講，好耐冇食過粥

今日熱門第一

後尾冇乜人推，不過呢幾日都有上過熱門

揸

你唔提佢唔記得買

同佔中/魚蛋革命後期一樣！！
立場都好似有報過

10單得1-2單告得入

原來我睇錯2個po

無問題佢係熱門

中間

好耐冇見過佢打咁多字

無事無事 一個都無事

第一次稱呼你

好好笑，下次叫你伐哥

仲有阿豬

佢成日亂咁嚟，好似叫阿寶做寶哥，庫做庫仔/庫哥

push